فرش های ماشینی رنگ روشن بهترین و مناسب ترین فرش برای دکوراسیون ها به حساب می آیند و نظر روانشناسی ثابت شده است که وقتی به فرش ماشینی زمینه روشن از جمله فرش آبی فیروزه ای نگاه می کنیم به ما روحیه و انرژی می دهد و سبب شادابی ما می شود . در این قسمت از وب سایت هانی به مجموعه ای از عکس فرش های ماشینی فیروزه ای می پردازیم که شما عزیزان می توانید این طرح و نقش های زیبا رابه قیمت کارخانه خریداری کنید

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>فرش ابی</strong></a>

فرش آبی در دکوراسیون با چه مبلمان و اکسسوری هایی هماهنگ می شود؟ اگر بخواهیم به این سؤال پاسخ دهیم، ابتدا می بایست تکلیف چند پرسش دیگر را مشخص کنیم.پرسش هایی مانند اینکه سبک شخصیتی و علایق رنگی ساکنین منزل به چه صورت است؟ اصولاً چه سبک طراحی را می پسندند؟فرش زمینه آبی کاربنی از پرطرفدارترین و زیباترین زمینه های فرش کاشان است. ویژگی چرکتاب بودن این رنگ زمینه، آن را برای مکان های پر رفت و آمد مناسب می کند. علاوه بر این که استفاده از این رنگ زمینه، خانه شما را بسیار شیک و امروزی نشان می دهد.

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>فرش آبی کاربنی</strong></a>

فرش زمینه فیروزه ای مناسب برای افرادی است که فضای شاد و با روحیه ای را برای خانه خود می خواهند. فرش های زمینه آبی کم رنگ نسبت به فرش های زمینه آبی دارای نور بیشتری است و شما به راحتی می توانید از این فرش های زیبا در فضاهای کوچک استفاده کنید. تمامی فرش های فیروزه ای رنگ که مشاهده می کنید به صورت کوچک شده و در کیفیت پایین است . شما عزیزان می توانید با ورود به صفحه اصلی وبسایت طرح فرش مورد نظر خود را پیدا کرده و آن را در کیفیت بالا مشاهده کنید و از اطلاعات فنی فرش مورد نظر آگاه شوید.

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>فرش ابی کاربنی</strong></a>

جود فرش زمینه آبی در دکوراسیون بسته به میزان روشنی یا تیرگی رنگ فرش می تواند بیانگر حالات مختلفی باشد. در این رابطه بهتر است کمی راجع به خصوصیات رنگ آبی صحبت کنیم. اساساً رنگ آبی در بازه رنگ های سرد محسوب می شود. بسیاری از خریداران فرش ماشینی گمان می کنند که رنگ سرمه ای در فرش ماشینی، همان رنگ سرمه ای است که در لباس و دیگر کالاها سراغ دارند. ولی تلقی عامه از فرش سرمه ای، در فرش ماشینی، بیشتر به رنگ آبی کاربنی شباهت دارد. و رنگ سرمه ای در فرهنگ فرش ماشینی در واقع معادل رنگ مشکی در فرهنگ عامه است.

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>فرش رنگ ابی</strong></a>

فرش زمینه فیروزه ای به راحتی با مبلمان کرم، سفید، نارنجی یا طلایی ست می شود. از طرف دیگر می توانید این فرش را با دکوراسیون های تیره تر مثل مبلمان سرمه ای ست کنید. شاید برای شما عجیب باشد، اما رنگ آبی فیروزه ای حتی با رنگ زرشکی یا رنگ طوسی پررنگ هم ست می شود. فرش هزار شانه مدل آنیسا با زمینه فیروزه ای ، پرفروش ترین فرش ماشینی در سال جدید که شما عزیزان می تواندی این فرش را به قیمت درب کارخانه از فروشگاه آنلاین هانی فرش خریداری کنید . قیمت فرش 12 متری از این مدل برابر با 1/650/000 تومان می باشد. این رنگ زیبا نماد ویژگی های بارز و مطلوبی همچون آرامش، صداقت، وفاداری، تقوا، اعتماد به نفس، هوش، ایمان، حقیقت طلبی، حکمت دوستی و … می باشد.

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>فرش رنگ آبی کاربنی</strong></a>

اگر به دنبال فرش آبی با شدت رنگ ملایم تر می گردید، سری به گالری فرش زمینه آبی ما بزنید. علاوه بر این که فرش زمینه فیروزه ای، شدت رنگ کمتری نسبت به دیگر رنگ های زمینه آبی دارد. گر از تم آبی فیروزه ای خوشتان می آید، اما از انتخاب آن چندان مطمئن نیستید، فرش زمینه آبی آسمانی هم انتخاب مناسبی است. تفاوت آن با فیروزه ای این است که رنگ آبی فیروزه ای، اندکی تم سبز دارد. رنگ آبی کم رنگ هم دیگر رنگ مشابه با آبی فیروزه ای است. تفاوت آن این است که فرش زمینه آبی کم رنگ در مقایسه، یک رنگ لایت است.

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>فرش طرح افشان آبی</strong></a>

فرش ماشینی بسیار زیبا طرح آروشا . این فرش 1000 شانه در تراکم 3000 و در چند رنگ مختلف قابل بافت است و شما عزیزان می تواندی این فرش را مستقیم از کارخانه و در فروشگاه اینترنتی هانی فرش کاشان با پرداخت وجه درب منزل و با 10 سال ضمانت خرید کنید. این رنگ زمینه، مناسب دکوراسیون های به روز و امروزی است. علاوه بر این با توجه به شدت رنگ زیاد، مناسب ست کردن با مبلمان رنگ های روشن است.
اگر کف اتاق شما، با سرامیک های رنگ روشن مثل سفید یا کرم، فرش شده است، فرش زمینه آبی کاربنی را به شکلی در اتاقتان پهن کنید که بخشی از کناره های اتاق خالی باشد. تضاد رنگ بین رنگ کم رنگ سرامیک و رنگ پررنگ زمینه فرش، جلوه خاصی به دکوراسیون شما خواهد بخشید.

<a href="https://bit.ly/2U7aQqo"><strong>دیجی فرش</strong></a>

اگر به فرش های دارای زمینه پررنگ تری علاقه دارید، فرش های زمینه آبی را هم از نظر بگذرانید. علاوه بر این فرش های آبی کاربنی هم جلوه خاصی به فضای شما می بخشند و از فرش های زمینه آبی، تیره تر هستند. فرش ماشینی کاشان طرح شبستان 700 شانه . این فرش زیبا دارای ترنج مرکزی بسیار جذابی است که مشتری را در نگاه اول به سمت خود می کشد . قیمت فرش ماشینی کاشان نقشه شبستان : 1/300/000 تومان است. با سفارش فرش از قالی کاشان، علاوه بر تنوع موجود در طرح و رنگ، امکان این را خواهید داشت تا با کارشناسان زبده ما مشورت کنید و فرش مورد نظر و دلخواه خود را از میان انبوهی از فرش های زیبا و چشم نواز انتخاب نمایید.

همین حالا از میان طرح های زیبای فرش موجود در این صفحه، یکی را انتخاب نموده و سفارش دهید تا در هر جای ایران با بهترین کیفیت و کمترین قیمت، آن را تحویل بگیرید.

&nbsp;
